要贏政府，先贏民心

200萬加一和平遊行，外國媒體登報，通街連龍牆，機場和你飛。最近好多專業人士SHOW卡片支持，大量公務員割蓆，場仗你地已經贏左大半，香港人一定企你地果邊。

塞地鐵塞馬路一兩天，我地會諒解，但真係唔好日日做，盡量不擾民。

做乜都好，只要合法，大把議員，媒體，團體一定會幫你地煲大佢，向政府施壓，最重要贏左民心就得！連登仔，唔割席唔放棄，加油！。

老人家

依家做咩係合法
遊行=非法集結
貼連儂牆=亂拋垃圾

佢地有政治潔癖係咁